有無人想吹水? 咩都得

tui

做咩唔訓覺？

遲啲國安法黎左就唔係吹咩都得